上 JP Amazon 買 DELL Mon , 係香港會唔會有保養?

因為聽聞 DELL 有全球保養, 如果我上 Amazon 買咗個 Mon 翻嚟香港用, 有咩問題 DELL 都會幫我整?

你咪自己問dell囉 有livechat都唔識問？